發夢夢到動畫劇情

有冇一套動漫係講個男主角一出世就有啲預言話佢一定會毁滅世界之類嘅野，
跟住之後呢佢有啲金木水火土能力嘅正義朋友啦，
有壞人要毁滅世界，
咁金就為左人類殺咗木朋友合體變成一個鎚，
個鎚就自動打壞人，
結果男主角突然發左癲咁就殺左水火土，
合體成為條暴龍再揸住個鎚先打得贏個壞人，
但之後個壞人臨死之前想反擊，
結果男主角就噴火燒晒個地方，
連普通平民都有死到，
男主最後用佢既能力將火燒既地方變成森林，同一棵通天既大樹，
男主覺得自己明明做咗好多野結果都改變唔到預言，
傷心咁走入左森林消失左，而幸存的人類都開始上通天樹生活，
之後經過咗好多年人類都係一直住係棵大樹到，
現代化曬，可以搭lift 上通天大樹度，
跟住個小朋友係lift入面問媽媽點解我哋嘅住係樹上面嘅？
媽媽就話我哋嘅祖先一直以來都住喺呢個大樹上面，
（好似對以前嘅大戰乜都唔知咁）完

想搵下有冇巴打睇過類似劇情嘅動畫

咁撚癲

推

但係真係好真實，有血有淚咁，過左成個月都仲記得D情節

再推，希望有大神出現

冇 巴打你痴左線

嘩 屌 你自己想像嘅情節黎？

我究竟睇左d乜

睇上腦

諗到套類似既 最後大魔王

你有冇諗過下其實係你穿越左
發夢d野其實係異世界既生活
故事既最係男主角消失其實係你返返左黎呢個世界

ff少陣啦柒頭

樓主你有冇考慮自己寫返呢個故出黎
不過你個故有D似rewrite

中二病

火影加巨人

似係巴打你FF多D

已經寫完了

唔係掛 我覺得似係我唔知睇左邊套動畫日有所思夜有所夢姐

日有所思就唔會唔記得啦